完了吧

葉

mk

You stress me out, you kill me
You drag me down, you fuck me up

baba do you hear me

雞

為我寫詩？

papa can you see me

.....

仍然為了葉兒就暗戀森林

其實做乜9成日講依4個字

如無意外

為妳寫詩

欺凌

集體欺凌

到底咩意思呀-.-

麻煩會然 為妳寫詩 入一入黎

現在時間04:13 仲binc